稱「禁足令」等同宵禁拒貿然使用 林鄭斥散播假新聞者居心叵測

第三波武漢肺炎疫情爆發，港府豁免部份入境人士檢疫被狠批為今次爆發的背後元凶。特首林鄭月娥今日（25日）在社交專頁上，以「抗疫六月 驚濤駭浪 萬眾一心」撰文，講述港府應對近期疫情的情況，並形容「禁足令」有如宵禁，影響深遠，不會貿然使用，她又指相關假新聞屬惡意的謠傳，背後居心叵測。

講真咪又係你啲人放嘅
反應唔好咪話假消息囉

我地係咪有曼德拉效應，集體失憶 ?
禁足令三個字係佢對住個鏡清清楚楚一隻一隻字講出黎，冇人屈佢

所以應該放寬限聚令?

佢班藍絲老友group最興傳呢啲垃圾 一時又要搶米一時又要搶廁紙

一開頭話唔排除要禁足令 挑起全香港市民條癮討論
點知轉頭可能俾商界屌完 依家又縮沙

做官做到咁小家 佢都算數一數二

梗係啦
你班港豬唔繼續返工點繳稅養起班支那共狗

過多幾日等睇回力鏢

造謠死全家 !!!!
林鄭月娥：疫情倘惡化難保再出招 舉例許多城市禁足令

你以為放消息試水溫唔使付出代價㗎？
尖有冇得做都已經忍無可忍

唔禁足，封關一齊做真係搞唔掂